企街阿姐都有扮上菜型?

事源有日行過經過企街阿姐路
發覺個阿姐有D扮哂上菜唔望過黎
但係我經過時就佢專登挑眼眉
唔知我有冇回錯意
冇心得罪企街阿姐

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

冇人有意見?
推1下

是但搵個人比D意見我就心死

樓主想同佢交往？

唔係
咁佢依種情況
係唔係算扮上菜型?

覺得似開頭唔肯定你係咪客人
最後覺得你似客人，所以獻媚

唔同意
因為個條街D阿姐都係見人就望
同阿姐同我阿媽差唔多

同我明意思啦
原來個隻都係雞
但我唔鐘意逼人

唔會逼
只須要畀錢

佢比返錢我呀
咩年代
我叫開霸王雞

係嘅
今晚中秋佳節，快去找佢，人月兩團圓

唔順路
我要星期1-3先會經過個到行
前幾日都已經見唔到

走寶

不過諗諗下個阿姐都算成功
起碼咁多阿姐中我最記往係佢
仲開個POST討論佢